借肥媽搞慈善晚宴籌百萬 郭敦誠走數玩失蹤

肥媽（Maria Cordero）去年10月與尊位集團合辦慈善晚宴，為香港防癌會籌錢，當晚的善款全數由尊位保管。尊位集團去年底出現財困，當晚所籌得的百萬善款遲遲未交予，並兩次要求延期找數。肥媽當晚墊支的40多萬元也一直無蹤影。龍小菌和前歌手文恩澄（Rannes）也是受害人之一。據報道，防癌會此前提出4月30日是最終期限，但尊位負責人郭敦誠仍然走數，防癌會指直至5月1日仍未收到款項，徵詢法律意見及商議後，會將事件交由律師處理及跟進。媒體嘗試致電郭敦誠查詢，但有關電話號碼目前已停止服務。
肥媽墊支40多萬 感嘆遇人不淑
據報道，尊位集團在去年10月舉辦《最好的時代慈善晚宴2018》，邀請香港防癌會為受惠機構。肥媽當時接受媒體訪問透露，晚宴賣枱分一圍3萬、5萬和10萬元，合共收益逾百萬元，善款由尊位集團保管。肥媽大嘆自己遇人不淑。

關先。。。咩事

我